大家可唔可以聽我講幾句

大家當初不分化 不割 去左邊度 之前勇武同埋和理非 大家有共識 個運動一路咁落去 但是到左今個月 大家比對家己經不停分化 大家最終目的係咩 要清楚

我地先要攬炒柒婆 再攬炒警隊 等佢地以後要留係大灣區

而家係等美國出手既關鍵事刻

條法一定要通過 如果唔係點對得住 其他同伴

好

不過，不割不分化已經完全唔夠，
要做嘅係人人都行出嚟，無論你係乜角色都好，唔好睇人做，然後覺得自己無分化無割就完成任務。